[Web][201]尼奧寵物Neopets! 11月GMC

流行歐美、最風行的虛擬寵物遊戲!除了養寵物,還有許多小遊戲可以玩哦! 現在就加入尼奧世界吧!簡單、快捷,而且完全免費 以尼奧寵物為主軸,延伸發展出尼奧世界
尼奧寵物五大目標: 賺錢、養靚寵、收藏物品、練寵戰鬥、參與劇情活動 ↓新手必看,老手必讀↓

入左尼奧 養左第一隻寵 大家唔知道可以做咩 ? 等巴打私人教路
講左養寵先

↑呢個係尼奧世界日曆 多數「限量版寵物」可以係佢地既寵物日到養到 「限量版寵物」詳情: 其他養寵方法有:孤兒院領養或同人交換
尼奧二大特別寵(不能於寵物日領養):
左)特雷
由特雷蛋孵出 一粒海盜特雷蛋 約值200k~300k(20萬~30萬)
右)狂妄龍
以前主要由狂妄龍寵物玩伴變出
現在多數人買魔力海盜狂妄龍絨毛玩具 約值200k~300(20萬~30萬) 使用蛻變藥水的話價錢相若
開Post專用:

儲 錢篇

*每日必按*
顧名思義,同我每日入去曬&#21874;Link佢

-搶貨攻略
自認眼光獨到,網速夠快?
新手搶貨攻略: -股票教學

太長唔想睇? 巴打我用一句整理 "只買每股15np的股票,買1000股,到你死果日就會升值 架喇"
-職業介紹所
上面係精靈仙境職業介紹所Link,下面係攻略Link -玩遊戲

新手玩遊戲係最快的賺錢法
-拍賣行
攻略: 成日有傻仔低價賣貴野,但你bid唔bid到係另一回事

上色篇 點解人地隻寵顏色咁靚,我就得紅黃藍綠 [img] mg]
改變寵物顏色的方法,有六種:(1)筆刷、(2)蛻變藥水、(3)變形藥水、(4)實驗室、(5)泉水精靈 (6)特別方法
例子:
(1)使用筆刷 (變色不變族): 藍色特雷+殭屍筆刷=殭屍特雷 (2)使用蛻變藥水 (變色及變族): 機械狂妄龍+綠色奇俐蛻變藥水=綠色奇俐 (3)使用變形藥水 (變色及變族): 巧克力舒特+朦朦豬變形藥水=變形朦朦豬 (4)使用實驗室 (變色或變族,有時加能力): 集齊9張神秘實驗室地圖先入得 總約值1M↑ (100萬以上 目前市價150萬)
詳情:
(5)泉水精靈 (變色不變族):
完成泉水精靈索禮後,免費到彩虹池上色 詳情:
(6)特別方法:
還有其他為寵物改色的魔力物品
詳情:
*神秘色彩*
"機械、趣蛙琪、 MSPP、海綿、果凍、奶油凍、鼻涕、巧克力、黏土、大蒜、冰、熔岩" 詳情:請自行探究

練寵篇 萬劫不復嘅地獄-尼奧競技場
尼奧重要既一環 好多時劇情活動需要寵物戰鬥 而且新競技場打贏敵人有獎品 以下先介紹寵物訓練

- 邊到可以知道我隻寵的能力值?
競技場裡的寵物狀態:
- 能力值有分邊幾種?
*寵物等級: 等級高可以用勁技能
*力量: 代表在競技場裏的攻擊力加成
*防禦: 代表在競技場裏的防禦力加成
*速度: 冇鬼用,有件裝要你幾百速度先用到
*耐力: 隻寵的生命值(HP)。
*智力: 冇鬼用,有件裝要你成千智力先用到
- 去邊到訓練先?
推介1-40Lv. 三條腿船長的海刀劍館
學費: 達龍幣

特點: 平但慢
推介40-250Lv. 神秘島武術學校
學費: 魔符石 特點: 快但貴
250Lv. up神秘忍者訓練學校
學費: 火山魔符石

特點: 唔夠等級只會見到道門 而提升寵物智力的方法是俾寵物讀書
寵物能力加成表

戰 鬥篇 萬劫不復嘅地獄-尼奧競技場
除左練寵之外 打交最緊要係拎武器 以下將介紹尼奧的戰鬥及防禦魔法 部分裝備極燒錢 高端武器只有富豪先玩得起

新手入門裝備

左至右: 巨超新星卷軸(攻9.8icon)*2、注定滅亡陽傘(防4.4-8icon,光100%防禦)、魔法康復藥水(回15 血/一場一次)
總計: 1000np
正常出門裝備 左至右:
Multi Barbed Ice Spear(攻11icon)*2、樹葉盾牌(防13icon)、奇扣頭骨海盜帽子(防12-14icon) 、 黃金佳翡頭盔(防10icon)、縮小魔藥(全屬性50%防禦/一場一次)、綠洲補藥(回35血,先扣後回 /一場一次)
總計: 500k(50萬)
高手破門裝備
左至右: 伊蘭那大炮(攻12.667icon)、石頭泡沫手指(攻15icon)、蜂蜜藥水(攻13-16icon/一場一次)、 阿塔都斷刃劍(攻5icon,物理100%防禦)、漢蘇魅力護符(攻10icon,暗100%防禦)、 工藝師反光鏡(光&大地50%反射)、一&#22748;回復精力的大腦(回60血,先回後扣/一場一次) 隨機開火凍結射線(50%機會凍結對手,50%作出4icon攻擊/凍結後暫時消失,下場重新出現) 總計: 5m(500萬)

老手爆門裝備[img]http ://
左至右: 軟弱之劍(25%作出攻11-20icon,37.5%作出攻12icon,12.5%回100%血,12.5%凍結, 12.5%沒有任何效果)、雷夫之劍(攻17-24icon)、海鬍子三叉戟(攻16.25-24icon)、鬼影炸彈(攻 21-30icon/一場一次)、 精靈馬甲(防16icon,水100%防禦)、哈布里德.諾克斯紀念盾牌(防20icon,光100%防禦)、 一袋恢復之沙(回50%血/一場一次) 、神秘魔法彈珠(攻3icon,100%凍結/一場一次)
總計: 65m(6500萬)
神手無價裝備
左至右: 超級攻擊豌豆(攻32icon)、黑暗精靈寶杖(攻20.9-29icon,光75%反射,血量不足25%時回 25%血)、 伊魯森寶杖(攻13.6-16icon,暗100%防禦,有條件下光75%反射,血量不足20%時回20% 血)、
黑暗新星手杖(攻4icon,火&暗100%防禦,回6-60血,產生3個黑暗新星)、 泰雅絲的眼淚(全屬性100%防禦/一場一次) 、玉質燙石(回100%血/一場一次)、 朦朦豬骷髏頭(攻15icon,防10icon,100%凍結/一場一次)
總計: 一支寶杖已經超過一億,話左窮人玩唔起架啦
外掛級裝備

左至右:
Darigan Shield Of Malevolence(攻30icon,全屬性100%防禦/多次使用)、 Darigans Orb(攻25icon,100%凍結/多次使用) 總計:GM都未必有
*P.S.以上裝備資料由"慢魔麼三世"獨家整理,有血有汗, 私自轉載者死全家*

延伸閱讀

中文攻略網站 :
英文攻略網站 :

價格查詢網站 : 競技場詳細攻略網站 : 尼奧寵物討論區縮寫大全 : 尼奧寵物孤兒網
[url] ]

尼奧圖出唔到
又多左啲空格

究竟有app版未 電腦壞左上唔到

more more bb呀

唔知點解咁

Google drive doc成日出空格
冇得網頁版預覽發文
啲圖就dl一次再up上imgur
更新link就得

Hi
我發現自己唔記得左neo個安全密碼

sem break先搞啦 反正離下個post仲好遙遠

冇得拎野
日日都撞下

幾個月無玩睇返d stock

高處未算高

原來有新post

唔認得啲名

Hi 我係深潛已久的朋友

懼呢

我都唔認得 個個改名
你係邊個，報上名來！

快啲叫你老公嚟

我係列寧

on9 post

個名改到咁

on9 jai

有問題咩

唔記得左密碼同個email係咪玩撚完

童年回憶

Stealthy Kookia

可以submit ticket博下嘅

玩返

あぬがう

又分身

on9契仔 好似係

成個post全部都係

難巴

懼?

13-22icon
r83
掃貨等變r99

完全唔記得咗有GMC

波叔

13min

我揀嗰隊gmc今年又輸

就嚟頂唔順

邊條仆街又開post啊

個盃仲要用舊圖

究竟邊個打邊個 個個啲名都玩野

仲以為美國佬英雄主義會揀hero

香蕉果#3

屌，點解話我個密碼錯架

屌，另一個AC唔記得生日

俾人hack咗
定係你改過密碼唔記得

可能唔記得 我連邊個e-mail都唔記得

btw 唔知點解quote嗰時d表情會全部轉晒做""

因為係你愛人

玩極玩具都仲係depress

去布瑪島玩好多次merry go around 就得

歡迎歡迎
遲啲一齊玩聖誕分豬肉抽獎

見到支咳藥水已經淆底

渣ga

仲未訓

聽日實習
依家訓

呢度d回覆個個都係同一個人打出黎

Advent Calendar

你又係邊個嚟
唔通係我

係時候整垃圾聖誕卡form同垃圾分豬肉form

無錯 你即是我 我即是你

竟然突破到200

其實200未推到1001

其實200開左兩次post
加埋有1600回覆

捧打凱斯

King Skarl appears and orders his guards to collect 182,277 NP from you. Who knew there was such a thing as Marrow Tax?!

笑咗出嚟
帶咁多錢出價係咁架喇

對你黎講好少啫

push

唔通你係我良心？

我係你既反面

仲以為終於有件啱設定嘅褸

咁你一定好乞人憎

推

著呢件個様好好笑

個Prison Cage Foreground又幾得意
但係唔知SM困住邊個好

或者會on9當有趣 又幼稚
諗起都覺得柒
不過你應該好開朗 又唔斤斤計較

好好聽

其實我一向都係專門做d on9 小學雞野 務求帶來歡樂

你而家咪做緊 扮me

又好似係

睇到都覺得熱

快啲填返用戶名

以為係薄褸結果係羽絨

又扮大個

我唔會on9當有趣
不過我亦都唔成熟
吹咩

其實人便有反面架
係人都有光暗兩面架啦
所以快啲講 你係邊個

新人BB

咪用我個名發癲

咁惡做咩wo

是誰偷偷留下腐皮

me

香蕉果唔會比腐皮尼奧post
識唔識做打手架 請你返嚟唔係叫你幫尼奧post倒米a

屌 點解又有多個分身走出黎架

不用分那麼細 大家都係香蕉果

再比腐皮炒咗你

懼巴係唔係到

完啦好嗎

無謂再關心你 我沒資格慰問你

Apps個回帶仲係廢廢地

web個回應仲係廢廢地

眼瞓到死狗咁

撞極都撞唔到銀行密碼

比番個ac人啦

Send e-mail比support 兩日都未覆 有咩辨法搵倒佢地

Deadline fighter

邊有咁快覆
糞營運

上fb搵佢地啦
如果唔係等一年都未必覆你

搵唔到pt做

專心做打手先啦
唔記得有GMC都好講比人聽

屌 今次食屎喇

19 Turnitin maintenance = late submission = pk
雖然hard copy交咗

咁唔好彩

點解會交咗hard先交soft

今日做完急急腳返campus交
之後夜咗返屋企 到開始maintenance 先醒起未交

其實turnitin 個function係check similarity 唔係拎黎交功課

咁我都知 驚俾人扣分啫

硬係畫唔好Q版

實習埋今個星期就可以休息下

痴撚線，禁Facebook log in竟然入得返尼奧

冇成功yungfacebook login過

讓我做隻路過蜻蜓
留下能被懷念過程

蝴蝶記憶很短 留下甚麼恩怨
回頭像隔世一笑便算

大蕉好難食

Aw, aren't you cute! You can't have another quest until you finish this one. Good luck!

You are supposed to bring me:

Yes Boy Ice Cream

btw 唔識google

想食魚柳bell

開心過便失憶

欣賞過便唾棄

愛你同時亦要憎自己

正

The Kiko Lake team is collecting donations so they can go to the Altador Cup this year. You donate Rainbow Dung. How nice!

submit左ticket幾日都仲係未處理，垃圾

你以為尼臭會在你發送了ticket後幾日就會開始處理??
那你就太天真了
有人試過等了一年ticket還是沒有開始處理

留個名先

新人？

唔新, 之前有入過下高登個post
不過少玩咁解

好多人都少玩

通常見到post先入去睇睇
買股票, 銀行收息, 玩小遊戲, 升寵
之後又一排無睇

買左turned tooth

諗住google
打錯咗tuener tooth

千萬不要在google 搜尋Turner tooth

123

abc

baby you and me

The Shopkeeper says 'I accept your offer of 9696 Neopoints!'
Kreludan Cookie Cookbook has been added to your inventory

sold for 820k

打是愛

push
幾時有嘢玩

The Shopkeeper says 'I accept your offer of 101010 Neopoints!'
Bag of Healing Dust has been added to your inventory

原來你真係黑心巴

Hi 點解你會知道我係邊個架

好叻

溫final啦仲玩尼臭

溫咩final姐 我都唔洗final既

唔洗final揮手

五千幾日

差不多冬至

不過冇落雨

屌你老母

隻寵係咪執番黎

要final揮手，順便留個名

由細養大再買彩虹刷比佢嫁，執

挑機, 原來已經十幾年

有無咩新手快速刷錢方法，可以幾星期內賺成千萬

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上太空搞生意，地球已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張科硫墩直通車飛，就400蚊，再去尼奧市中心買1000蚊立體咸書，同佢講大量買打個折，應該買到50本以上，要買精靈同太空站滾豆的，唔好買其他，理由下面再講。
坐到上科硫墩你手上仲有100蚊，去買包尼奧可樂硬糖5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假可樂幣，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包可樂硬糖出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣立體咸書好。
將淨低果5蚊打散，用1蚊搭太空的士入城，搵佢講既地方。然後搵間咖啡座買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真可樂幣，袋好準備最後用。
等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。科硫墩人最憎虛擬寵物太空站人，原住民又媚外，你d精靈同太空站滾豆立體咸書勁好賣。d立體咸書唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一本賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假可樂幣唱番晒出去。
賣完50本，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張虛擬寵物高鐵飛坐去4號軌道太空站，用現金收購就黎執既廠，再請宇宙滾豆孤兒造名牌太空武器當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎尼奧世界準備買殼股上市。
上市後洗人去尼奧討論區做假新聞，話你間野挖到地下有魔符石，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比尼奧世界醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7版廣告支持捉外掛同起新地圖，等尼奧世界政府頒大獎盃比你。
最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係精靈仙境發生，你捐會副身家上去，然後係搖錢樹執垃圾比尼奧世界傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做財主。
做財主後你有得選舉尼奧世界既城主，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵弗蘭克斯洛斯博士，佢係科硫墩前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾宇宙太空站當年毀滅所有的尼奧寵物和尼奧世界既激情，結果拉佢自己既軍隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為尼奧世界既城主同太空站站長，去到呢步，唔洗再講啦...
乖 去睇第一頁

一隻餓死一隻冇衫著 橙

老鬼

Dream pet giveaway

今年聖誕依個post有冇抽獎

昏迷左半年
200post 個抽獎抽左去邊

蕉仔格爾落

擺到臭

Angry Tax Beast
(minimum score : 4,334 points)
Pos Username Points Trophy
1 63,664,683

250m

睇見都覺得慘
根本就係我戶口年利息既幾倍

比稅怪收完63m稅都仲多過你

當一個城市變到咁 就算幾有錢都無用 好似係

人生冇希望

死路由你創

[url][/url]
聖誕卡 好似係

香蕉果個真係煩撚到

冇睇過

平安夜點名

達龍幣點先有？

個個出街玩

55

仲有幾日 2016年就會過去

Sherlock

聖誕快樂

今日advent calendar棵樹真係搵死人

仲有人玩架咩

Mo

冇

女神唔搵我報到！！！！！！！

聖誕完咗先上嚟

點睇完左都唔上黎

上年話要喺sem break搞掂嘅nq1
過咗一年都係冇郁過 仲停留喺lv21

依兩日瘋狂玩

3號開sem喇

冇玩lu 送野比玩緊既巴打 係到比個ID

好你少少，16號

差2個禮拜就唔叫少少啦
btw我都係16

無人要

新年快樂
唔知尼奧post捱唔捱到落去呢

捱到2046

執左佢啦

巧

2017 尼臭執得

no

最後已事過境遷 尼奧風景已變

弱

岩岩新玩返

King Skarl appears and orders his guards to collect 124,169 NP from you. Who knew there was such a thing as Marrow Tax?!

仲以為尼臭POST終於摺左

餘燼

巴打我想要d魔符石呀啊 啱先玩返

練寵黎托咩 唔會有plot架啦 尼奧執架啦 拿拿臨閃啦
好似係

駁唔到

Google 'neopets cupcake training'

neopets score sender

The Shopkeeper says 'I accept your offer of 86868 Neopoints!'
Full Peophin Armour has been added to your inventory

The Shopkeeper says 'I accept your offer of 42424 Neopoints!'
Toast Shield has been added to your inventory

Ching所言甚是

柒到

就是比你好

靚抽

The Ghost Lupe growls, "It's rumoured that neopets that go to Mystery Island never return!"

Hee hee hee!
The ray is fired at ...

... and she changes colour to Halloween!!

有冇人要halloween uni套衫

又得番蕉仔推post

橙

TNT 好似又做錯野
Painted petpet放入商店賣
Stealthy Bubblebee同Robot Uggatrip

可憐下me

old news is so 唔識串

個news係今日

Gordos the Collector sniffs and says, "That's a pathetic stamp album! Accept my charitable donation of Count Von Roo Stamp."

... and she changes colour to Chocolate!!

唔係第一次擺有色屎忽入shop

牙橙男神巧qq

Today’s not the day for any Elephantes out there to start feeling irr-elephante… or um irrelevant (yes, that’s the word!). After all, we have a few never-before-seen paintbrush surprises coming their way in a few days’ time – stay tuned!

好耐冇玩fc

好耐冇玩尼奧

An Alien Aisha approaches and hands you Buttered Watermelon. Gross.

牛油瓜

香蕉果

香蕉果英文係乜?

之前開啲gmail係用banananut

放假之前都仲要煩grp prj

煩d咩?

新年後就要present

Sem break 求下你唔好離開我
冇咗你 我點生存落去

mola mola
下個月又開始返去實習

香蕉果姐姐我地成個月冇見啦

要叫老師呀仆街

有冇叫d小朋友玩尼臭

Not been paying your bills eh? The Tax Beast arrives and takes 10% of your Neopoints away!

58k

mo a

幫肥雞慶祝返生日先

仲未執

依隻垃圾game有咩好玩

辣殺標題

係囉
已經開緊weebly放尼奧野

問樓豬

已經玩左10.5年

原來而家個main都7年了
歲月催人老

想問果個好似大富翁果隻小遊戲仲有冇？

Key Quest?
molamola

祝仲玩緊垃圾game既你地早日脫離魔掌

重投現實呢個大魔掌

不要再說了

無玩一個月

死唔斷氣
just like me

叻

想玩返 開新ac

ching，用玩尼奧既時間，好好計劃你既人生。
不論你係讀書既，做野既，再贏多幾次盃，賺多幾千萬NP，你覺得對你人生有好處嗎？

贏了啖氣，輸左自己。多可悲呢

Agger

Bearog

好悶牙

玩尼奧

Ching ho ball

咁都有改圖

是否真的比我多

遺憾我當時年紀不可親手擁抱你欣賞

好悶

尼奧有咩玩

自high

留名

What a dahling!

These items will really help us out in building the Hall. How kind of you to help us out in collecting them! I think I have something here that you would really like:
Stealthy Lutari Morphing Potion

These items will really help us out in building the Hall. How kind of you to help us out in collecting them! I think I have something here that you would really like:

Magma Lamp Post

Realm of the Water Faeries
(very rare)
An in-depth and insightful look into Water Faeries. Faerie Book 218

fat fat

靚人發現
卑已自

me=柒頭

Wise old king突然拎到845分
又多一個gold trophy

中左張Captain Scarblade Stamp
叫做回左本

Water Pizza
(ultra rare)
20

賣定玩

You get home from a long day at the employment centre to find that all of your Neopoints and items have been stolen, your Neopets are sick and your stocks have... *shudder* Oh thank Fyora! It was just a horrible, horrible dream.

等CC Bug

Water Pizza
107

Deluxe Water Pizza
48

fatfat

有冇人中TTear

These items will really help us out in building the Hall. How kind of you to help us out in collecting them! I think I have something here that you would really like:

Triple Turbo Dryer

hello all
以前好前期係高登尼奧post活躍過
不過唔知有冇人認得我
最近想玩反 但ac忘記pw
叫佢腥email 佢話腥左但我收唔到

好sad好多野係入面
附上ac名 alan0405

冇BSS
公平咩

有加nf

不過唔知點拎反舊ac
錢都算少 但盃 寵 Av 冇左勁sad

發生咩事 一開Charity Corner個個就發哂癩

我好似識你

巴打記得我?
我睇返record 我係高登第8個post開始留言
果陣2013年9月
果陣好似儲緊卡多提Av
好多巴打玩競食

不過而加拎唔返ac

你是咪呢個ac嘅第一手先?
如果係 我真人識你

睇過啦

會唔會係咁

真係笑咗
留名睇相認

係 lol
點解識我既 你試下講我個姓

Chan?

巴打不如你話我知你邊到曾經見過我不過唔係姓陳

Started Playing: February 20, 2009
可能我記錯

你個ac名好熟 我一定見過
不過你唔係姓陳 應該係我記錯/搞亂咗

你9幾? 純粹想知
我95

95 also

大家冇得睇相認係咪好失望

係

無玩唔知幾多年最近屎忽痕玩番

一打開保險箱見到張狂冰奇想既卡
我見應該係6位數野?
有無人知點樣可以查6-8位數物品既價格

轉英文 google item name

我都想相認
真實fd會認真玩尼奧有幾多個

sad but true

做真實fd

不過大家而加除左每日射lab 股票
仲會唔會搶貨

面交聖誕卡

唔會淨係喺無底洞自high

幾時畫完a

Nigel the Chia charges 20 NP as commission.

Summary : You had 589397 NP. After 44 successful transactions, you have 3361377.

Last Spotted: 161 days ago

RICH

之前隻米卡係變種 但帶左佢去實驗室變左雲彩

150,000 NP (-40,000 NP) on January 1, 2017

好耐之前同自己講每日要入10個Honey Blossom 當係Daily Quest
點知到最後剩係入左一日就無玩
本身都諗住賣哂佢但係又想抽下

好似總值過25M

restocker here

richhhhhhhh

我最後一件武器好似係血牛之血
有得凍人有得攻有得回血既
買完後就破產

原來sol有個咁嘅名 而家先知

全部aim 緊HVS
極醜惡

照譯叫去勢之劍

每次見到個post就會入一入neopets
買完股票收完息餵完寵....之後又一段時間唔開

晒命

BSS

成班有米痴線佬係度哂命

貧窮線下

活躍啲啦

Current Balance: 71,717,17 NP

蕉有冇17m可以借

得11m cash

算啦 賣哂啲貨先
本來見到WoDF

771,717,177

Current Balance: 77,246,293 NP

94m

= 0

唔係就嚟400m pure咩

林巴係Neopian Bank 高層?

之前先哂自己有三億

贏了啖氣，輸左自己。多可悲呢

連登仔講果D野信一成好啦

100k interest/day

Folder: Inbox
Subject: hi
Message:

[Report Message]
1m for TT Dryer?

膠都廢__ __

1m for TT?

一出完實習即刻喉嚨痛

D股票升左十幾萬

就咁賣晒R90算，反正都係換垃圾
賣咗差唔多一千萬np

冇記錯好似係Nursing?

幼教

sorry
返得多仲會腰痛

誰輕輕叫喚我

彎腰=腰痛
踎低=膝頭痛

有冇人賣NP 好窮

賣NP賺錢

爭生意

強帖留名
利申一千萬窮撚

換到下年都未換到

加custom

買隻算啦

cc完又到r99跌價

然而上次cc的貨還在

TTD 2m

我有個NF 係cc拎左好撚多好撚正既野
Snowbunny Stamp
Sticky Snowflake Stamp
Shenkuu Stamp
Sasha Stamp
One Hundred Million Neopoint Stamp
Misaligned Printer Stamp
Scuzzy Stamp
Lab Ray Stamp
Holographic Coltzans Shrine Stamp
Scowling Sloth Coin
Bag of Healing Dust
Bony Grarrl Club
Jahbal Plushie
Space Faerie Doll
我都唔知比咩反應佢好

你的朋友就是

好多有NP佬

甚麼 你也是

全部都有錢佬嚟嘅

碌碌下連登見到神post

獨領大明燈神
有神快拜

頂 仲明燈 而家入唔到尼奧

入到了 原來生日1980年

這麼巧 我也是

This

6507期
好耐無玩，計數都係最岩我
等破產

報大數

輸到仆街好耐冇買

正常期期買唔會架喎
不過呢D小錢你地都唔CARE

今期幾伏 不過我都照博

復出
即跟

... and she changes colour to Biscuit!!
2月29冇蛋糕攞 唯有食自己

今日真心伏 有兩隻都得6成勝率到 真正賭

小賭怡情 大賭可以變李嘉誠

獨領好耐冇見

好多基佬老屎忽
話時話波叔有冇碌過黎

已經超耐喇 我都就畢業

鳴 轉眼就好幾年

好似冇

我都就嚟出嚟捱世界喇

uni day寵
冇眼睇

買switch玩zelda仲好啦

已經做緊狗

rich

pkm SM都冇錢買

執未呀屌你老母

橙豬

可能我死果日都未執

哇屌，竟然照到coconut jubjub
有冇人想要嚟拎頭像？

says, "Can we play hide and seek? That sounds like fun!"
我hide咗好耐

你都唔算耐啦

Hi~

終於買左red belt
個gall暫時算齊

好似講咗好耐 終於買到

之前有件炒到5m
最後200k收

想買

認真想? 我可以賣平d

大富翁

屌 仲未執
15年前小學已經玩
個陣仲on99係咁開新ac

啱啱玩返 好正

唔知佢地用咩方法
驚比人封AC

有冇eng賤仔玩neopets

做咩

而家再玩返

瘋狂食煎蛋卷 嗚呀

上星期上堂見到隔離位有玩 chilunsin

邊度都有玩尼奧嘅教徒

收皮啦垃圾game

咁你搶貨又易左

歡迎新人

1000 shares of CYBU Sold 1000 shares of CYBU for 63000 NP.
1000 shares of TPEG Sold 1000 shares of TPEG for 69000 NP.

fat fat

等左幾耐

無數個夜晚

r99跌晒價 不了

Lm

冇左ac唔想重玩

咁咪唔好玩囉

搶貨易左 某程度上等同 更難賣出

Conclusion: 收皮啦垃圾game

大贈送，海盜狂妄龍、椰子毛毛、粉紅旋柔、灰色滾豆，想要就下面留名

冇人要

垃圾CC

垃圾驚

其實依家restocking 仲work唔work
件貨擺係shop一定會有人買？

Hurrah!

This was your prize for defeating Chadley (just like old times, right?):

都唔知乜鬼野chemistry
玩左幾次先send到個分出去

個server有時bug bug地

垃圾game冇人玩

唔work既話就真係垃圾game

去英討求人接收應該都有嘅

得番英討
其他語言收哂皮

我以前玩過一隻小遊戲 想搵番黎玩
係一隻戰棋 用果啲紅色龍打 之後敵人係黃色有角果隻怪龍 好想玩返

最近都係呢隻

上reddit睇下有冇人要

用usd賣比人

個名好靚架?

之前見到你D POST我諗左好耐到底係真係你黎定咁啱同名
你受左D咩刺激

Decision Time

Today, you have a choice. Would you like a swanky prize or a Battledome boost?

Tiled Painting
+2 Increase in Intelligence
玩到人都顛

唔記得玩今日

唔記得玩尋日

垃圾名，純粹用嚟拎頭像

搶到Gelert Healing Remedy
件野升值5倍

有無巴打知一套寵物實驗室地圖幾錢?

1.7M

Hurrah!

This was your prize for defeating Chadley (just like old times, right?):

Abigail's Prize
Haunted Tree Toy
Chadley's Prize
Cursed Elixir of Neovia
Day and Date Prize
Bruno wig
今日好易

係咪一定要用英文
我見用繁中全部都會變？？？

最衰唔係咁值錢

Thanks

照完變左1Lv

練到21lv先電

屌唔想上英討搵人
有冇BB同叔叔玩Team Challenge

毒L只能同自己玩

做完份教案唔記得玩尼奧就熄咗機 淨係買咗股收咗息

每日dailies 都冇撳到？

好既開始

垃圾game，棄咗都唔可惜

yes

垃圾驚 但係會玩下當解悶

你個名 好想瘋狂奶

食之無味 棄之可惜a

好耐以前玩過AC , 而家除左玩DD,就係想玩多次AC ...

屌好想荒野之息同仁王出PC 我唔要手制

臨近暑假嗰段時間就有

想買PSV玩3隻game 好無謂

AC不停玩同一個game都幾悶

雖然我今年都係會打

尋日連息都冇收

Your current balance and interest rate allow you to gain 0 NP per day (it's rounded up)! You will have to claim this yourself by clicking the Collect Interest button below.
息都唔洗收

Participant
Altador Cup IX

Participant
Altador Cup X

Participant
Altador Cup XI

Participant
Altador Cup XII

Participant
Altador Cup XIII
.
.
.

$ony家陣個款根本就放棄左portable市場
想當年係sony信徒既我依加都淨係出左部3ds玩pkm算
psv真係狗都唔屌

我尋日掛住睇戰鬥民族套通靈之戰睇到天光
MISS左日DD

就係貪psv係portable可以搭車返學玩
所以都諗咗好耐究竟喺steam買定買psv
不過中文版psv game好似都幾貴
都係攬住部n3ds同尼奧過世算

switch都可以

仆街 之前fairies quest 玩大左 freeze 左account

玩Quest都會Freeze AC?

大家會唔會日日去Lab照寵物
本來以為照下會升能力 點知照左3日反而跌左2點速

長遠嚟講attack hp speed 都會升

hp唔會跌

71m WoDF
心郁

應該係將隻要練嘅寵係咁調去其他AC?

爛防

攻擊是最好的防守

之前個帳養左隻野個名有個"noob"字都俾人freeze左
d sensorship 勁到

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多老屎忽、網絡欺凌，
而沒人監管或移到連登尼臭post，
本來我讓小朋友來貴網，是嚴禁到連登尼臭post的，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些老屎忽，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

有人講尼奧嗚呀
以前玩尼奧都有整過mk閃字

Your submission has successfully been uploaded to Turnitin.

?

neoboard 遲d 加埋turnitin + recaptcha

邊到
執多把先

是但啦反正都冇人上

變左69m
可以唔買住

想學玩Food club 但無頭緒

有無巴打可以教下

唔洗教 上neoboard見人點bet就跟住佢地bet就ok

岩先用左2粒鐘 逐樣Course睇 去計food adjustment

今日搶到蛋 fatfat

daqtools

Blocked

Bam

我通常跟人啲網站，人買咩我買咩，每個月都賺百幾萬

超詳細搶貨攻略 2016年更新
最底有埋mc question 比你清concept

成篇野都係focus講2
不過其實講到尾都係要認貨+眼&手快

其實係同緊一堆autobuyer 搶
根本就冇乜可能搶到

個post係咪冇dse雞喇

5** RS富豪

考dse仲玩尼臭

學霸

去年今日

又幾得意wo

咁似IT 狗嘅

尼奧第二個手機game - Neopets GO! Balthazar Revenge 不日推出

唔知點解見到呢幾粒字就已經.......

我

X2096

今年猿人節即係點
得一頁野就算?

糞營運hea 鳩尼奧狗

超低成本撚狗

The new mobile app, titled Neopets GO: Balthazar's Revenge, is an AR (augmented reality) game that allows you to join Balthazar's Faerie Bottling Inc. and walk around in real life capturing faeries for Balthazar. It appears to be inspired by the popular game, Pokémon GO.

抄野抄撚到走火入魔

唔係愚人節?

Hiya~ So, I was reading the latest Pet Spotlight, as I am wont to do, and I noticed something that TOTALLY caught me off guard. The entry mentioned that the pet had a husband and daughter! It was a super brief mention, but still, I was under the impression ANY kind of mention like that was against the rules? Does this mean the rules are loosening on that? I mean, not to the point where we could post epic love stories or do romantic roleplays, but just that we're now allowed to mention it? ~ loba_negra
Neopets can have families, there just can't be any romance involved. So, family like that can be mentioned, there's just no going into it too much more.
知唔知自己噏緊乜撚野

Jellyneo 3月31日post
唔知呢

仆街唔記得左pw
生日年份又唔記得
用邊個email註冊又唔記得
想跳樓啊岩岩send左email問gm點算好，但未覆

為尼奧跳樓 值得咩

乜鬼野

有冇人要

Spring

Bag

唔會嘅

跌價跌得好犀利

hi

以為睇錯username
櫻兔

oldseafood?

隻揪(啪啪啪)
隻揪(啪啪啪)
隻揪(啪啪啪)

hello竟然仲有人認得我 終於達成咗5隻好特別嘅兔仔哩個童年夢想

(如果你仔細睇，五隻兔仔都各有一隻兔仔)

freezing potion fatfat

好窮，買唔起

100k到姐 好似係

加埋有10+1隻兔仔

邊個咁得閒篤咁多次recaptcha

屌會碎既要黎做咩

第3頁最底果個係咪真係波叔黎

有冇人想係競技場挑機

儲咗好耐

5G
不過佢都冇玩尼臭啦

好想畫

每隻兔仔係我培養佢嘅過程都有啲小故事㗎例如絨毛兔仔曾經被隻白痴企鵝射咗做BB，咁啱佢隻PP又俾我唔小心用pplabray射咗做金色

完sem畫尼奧schedule貼紙借你啲兔嚟畫下

好呀見到有人鍾意佢哋真係好

好呀

宜家？

好
ID: harrypetersp

邊隻

太強了吧

你可以挑隻弱啲架嘛

要的起心肝練下寵先

我之前有一排每日都食cupcake練寵先有咁勁
你隻寵係用lab升，hp咁高嘅

係呀，而家無再照佢，同佢上咗隻woodland色

見你啲寵咁靚，我遲啲都執執佢

我最鍾意嘅係暗影同絨毛嗰兩隻

我覺得鬼魂最型

鬼鼠色呢

最後一日垃圾Daily Dare

好混亂呀

Next Monday, April 10th, will be your last day for gaming.
以為今日仲有得玩 屌你咩

有啲宇宙滾豆feel

屌TNT送埋呢D武器係咪想拆左隱秘塔

本來無一物

公平咩

櫻兔啲兔仔有冇唔同性格

利申:終於有武器換

你地係就咁手機網頁版玩定App玩？
我試過手機網頁版申請唔到
求教

想儲pb
全部加埋要幾銀?

電腦

定係你講垃圾app

自己瘋狂計數啦
btw rich

有啊，左邊隻faeiry就gay gay哋，warth就鍾意玩小聰明，woodland嗰個就最大嗰個，沉著啲，海兔就毒撚嚟嘅，冇衫啱著，絨毛就港女兔，啲衫唔靚唔著

stealth仲值6.4?

個垃圾app垃圾到搵都搵唔到
我估已經係apple store落埋架
係咪即係手機無任何辨法玩到？

應該係落咗

隻game真係好悶，係賺np比較快

而家領養寵物換cupcake會唔會畀人BAM?

其實咩係UC pets？ 我見d人用usd賣

舊版寵

Aisha Ear Headphones
喺HMV好似見過
好得意

之前有成年時間日日咁做，而家仲未被ban

之前有成年時間日日咁做，而家仲未被ban +1

個ac比人frozen
sd左email去比客服，希望解得返啦（pw已經搵返了)

咩原因

我有隻實物，neopet都有對 實物唔係好舒服

隻貓耳係咪會郁

bid 左WoDF

Shuriken變左limit one freeze
唔可以transfer主寵了

借俾我試下兩碌一齊用會點

freezer其實不嬲都係limit one
根本就係條撚樣出果陣未訓醒

80M你咁老定覺得冇人搶

原來有人頂爛市賣70

65都未夠低
通縮冇人敢買嘢

4月19日唔係有一隻限量寵咩?
我岩岩注册左,佢冇限量寵比我揀既

419附近其中一日會release
唔知jellyneo會唔會提大家

唔係一定正日放出黎
可能早幾日或者遲幾日
JELLYNEO之類會提
如果仲有人記得

原來連登都有post
自從返左工差唔多年幾冇玩

童年回億

估太多次pw掛
不過已經搵返個pw

備已裝

打雪怪係咪要hnms

用左幾錢

65m
已窮
剩番12m可以extend gallery

仲有錢玩gallery rich

最近冇乜stealth/combat theme嘅物品
不過krawk新衫唔知算唔算

There’s still time to create you very own Lutari to mark this recent Neopet Day. Go to the 'Create a Neopet' page to see if you’re lucky enough to get one of these special edition Neopets!

留名 見到呢個post開始玩返
啲回憶返哂嚟

我諗住等稀兔呀
到時有冇巴打可以提一提我
我見到呢個post先注冊番所以乜都唔識

SCMP

南華早報

> >

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1. ??? ??? ??? ???
2.
3.
4.
5.

GBC半價
9衝

GBC

BGC

ff too much

Highend嘢全部借左拎av

CGB

全部都abbrev. 唔知你地up乜

Hbd
有冇睇中bd petpet？

只求習氣快啲好返

get well soon

請問有咩好玩

想問下有稀兔未
唔係好識睇你地啲攻略網
我係咁f5領養頁面

Jellyneo會提

叫我呀？

派MP?

買唔買多把WODF試下好

試咩?

2碌一齊用睇下會唔會兩碌一齊補

你借比我我話你知

我就會揀WoDF + IStaff

咁不如調轉

你兩個比我
我試 唔洗煩

唔夠貴唔要

好主意
等我徵詢一下我律師團隊既意見先

邊個會有G BOMB唔用用佢

呢個係multiuse喎

GoW

屌你老母 執笠未

原來SuAP已經落到below 150m

WODF打出黎D ICON仲多過佢
屬性又麻麻

一齊黎咀咒尼臭

屌做乜事呀啱啱先送走左隻蜜蜂又走隻飛蛾入黎

有得領養啦！

全部都on99

其實有咩好玩

認真答 冇

個個名都比人用哂嘛
同埋我想講依加啲中文字成日變問號
用商店魔術師又search唔到野
你地點做任務？

中文尼臭摺左好耐啦

用英文搵

此post已完

唔好推啦

仲推

Lupe套lightsaber要買

過左差唔多半年個POST都重未推爆

死唔斷氣

1001未

未

我終於on得返個AC
有冇人可以add我朋友
None of your Neofriends are currently online. You must be lonely.

username？
不過就算加咗 個系統壞咗 都show唔到有邊個NF在線

cchan我係咪同懼巴買?

Nigel the Chia charges 20 NP as commission.

Summary : You had 712345 NP. After 22 successful transactions, you have 2384325.

好似係

Sold Force Shield + JubJub Padded Paws for 500k

Come buy

哪有錢

啱啱去返altador cup prize shop，原來仲有成千分未換獎品

年年都無去換獎品

因為根本無分換

Sold Island Ixi Morphing Potion for 500k

啱呀

冇玩幾年 好想玩返嚟學英文
但係身邊已經冇朋友玩

呢D野心知就得 唔洗講出黎

仲有我地嘛

目的竟然係為咗學英文

自己差嘛
係咪可以add 朋友?

啱先發現自己玩左已經11年

on返個十年account
但係user name好柒
是咪冇得改

連登有冇協會可以加入??

柒user + pet name here

冇得改
一係開過個新

你放個username就會有人add你
呢度個個都係老

求問 達瑞岡狂妄龍絨毛玩具依個可唔可以變成狂妄龍
係唔係有魔力兩個字先變得？

剛入坑

係，要有魔力先變得
想要狂妄龍最便就去買海盜狂妄龍蛻變藥水，十幾萬就有交易

咁多新朋友入嚟

送都冇人要

要去Reddit先有人要我隻狂妄龍

唔洗架 直接送去孤兒院 好快就會有人收養架啦

SORRY我一定係入錯POST

原本想益下巴打，點知冇人領情

每次喺魔法商店見到啲MP都唔夠人搶

試下d冇咁多人嘅店

其實搶貨真係好哂時間
計下opportunity cost
其實真係唔應該玩尼奧
摺左佢啦

老手重玩留名 id Tobak11

睇死你出完post就9秒9衝返入尼臭繼續瘋狂F5

joshuaeye 快D加啦

開連點程式代替人手F5刷random event

11年，玩food club實好和味
btw，我係harrypetersp，已加

痴線 揀左76 對面出萊因機兵雙飛陣
堆隊友又要我殺法拉又要我打機兵
佢地就揀小美老鼠

錯Post Sorry

唔緊要反正個POST都冇人

新玩家留名
btw 依家係咪入唔到neopets
佢寫住neopets is temporarily offline

執左

睇黎大家都好期望尼奧寵物究竟幾時會執粒

同個post一樣 死lur爛lur

就快完實習

唔捨得

開心======唔捨得
做幼師巧辛苦 但係對住班仔好開心

屌最怕應付呢D有行動能力冇自控能力既二足人型自走炮

香蕉果姐姐我地幾時會再見

never
sayonara motherfucker

原來兩把WODF係唔會同時補
好唔好執把Illusens Staff算
跟住再買多把WODF返黎擺到升返價/執笠點睇

留明

拿拿臨推爆個post,等其他人無得推

我諗完埋阿塔都盃都未推得爆

有時真係忍唔住笑.jpg

其實個廢棄閣樓係咪一早虧咗

執左佢算啦

其實唔難

(好似係)

之前股票個bug 係咪收左皮

molamola

年幾前冇咗啦
嗰時我啱啱玩返，賺咗少少就ban咗個bug

賺左700萬

果陣賺左一千萬，買埋實驗室地圖，之後就冇玩

Altador cup開始報名
Darigan

Participant

幾好玩

今年都係lv1-2就算

有冇人有玩neoquest 2?

Insane都完咗

呢度好多人屆屆都係拎participant

terror mountain!

前幾日過左normal

玩緊，去到faerieland

十年前已經玩完insane，個時好細個，覺得NQ2 呢種RPG 好吸引
回合制得黎，又會計速度，硬直，回避，唔係論流一人一下
好懷念

有咩合回制RPG唔會計呢D
BTW私心誠意推薦你玩空軌
3RD玩唔玩都冇所謂

上年過咗normal，雖然幾鐘意玩依類RPG，可惜而家冇咁多時間

我想問尼奧世界衛士係咪bug左，我個任務係打敗米卡手下，但係我去競技場打贏佢（唔係平手，我仲有半血）但佢都唔比獎盃我，試過好多次都係咁，關唔關我打最易個難度事

DoN 壞左

究竟尼臭有冇唔壞嘅嘢?

壞左幾耐，有無講幾時整番

自從battledome轉咗版就壞咗 應該唔止5年
冇講 即係唔會整

等我之前仲dum左6m買粒ghostkerbomb

6.7賣番出去

尼奧一轉手,冇一樣野係比以前好 唔係bug就係用唔到

唔係話冇既
起碼有D 物品跌哂價 貶哂值先

因為冇人玩

又有新bug，Altador cup之前sign up嘅data冇咗，要再sign up過

係咪on9
你唔講都唔覺
算啦當呃多個background黎用下囉

你睇個po11月開到而家都未1001就知

但係竟然keep住有人入黎留名
之前搞活動死lur爛lur都冇人
而家就

幫推post咋
你估真係玩隻垃圾game咩

最搞笑係明明係垃圾game黎
但個個入親黎留名果d都比正皮

正皮引伏

樓豬都走埋

有無人玩緊阿塔都盃，冰沙投器係咪送一杯即刻發送分數就得，之前睇過話呢個game贏一次有0.5分，我諗著咁樣刷到全星 但係到第86次佢就唔再當我有玩 想問下要點做

要玩夠一定分數先會計落去升rank

要玩到All star要玩幾耐
我連Level 1都未到

834 yoyoball/1667 slushie/10000 noise/10000 shoot先有all star
btw，冰沙要有270分先當一場，每日最多玩86場

我覺得玩SOSD升rank最輕鬆+快
每次射一粒已經計數
一日400次 每次15秒

但係計換獎品啲分係悠遊球贏嘅場數x12+(冰沙+歡呼+射門）x1，打一萬場射門係會全星，但係得一萬點數，最貴嗰啲筆刷同悠遊球好似換唔到

冰沙唔是x6咩
1xYYB=2xSLS=12xSOSD/MSN
你玩834場YYB上All Star咪又係10000分

Btw 我覺得唔值得晒咁多時間玩AC d game去換獎
一個唔好彩 嗰年全部獎都伏嘅就真係喊三聲
如果真係出咗d好正嘅獎先同人買仲好

冰沙係咪x6真係唔清楚，因為我都係網上睇番黎 但係玩悠遊球上全星都係10000分又好似啱 咁啲人要幾得閒先換到最貴嗰啲獎品

上年all rank 你問我答

我打到痴線都只係得rank 12

每日玩左4hr 3hr打50場yooyu 1hr打401場shootout
第十日已夠10000分 之後就冇玩 最後唔夠分換water yooyu

有冇玩到身體出問題?

尼奧AC潮文

乜隻嘢咁難拎

15k分
我得12k 懶打冇得換

冇答到添
手腕痛

Hunger: dying

唔知入唔入到辣撒AG

啲gameplay十年都唔轉一次，邊有性趣玩。
佢啱啱出果陣我重FF過遲D會唔會有online對打

你指尼奧啱啱出？
老屎忽

無咁老，我指阿塔都盃

而家成個尼奧都冇新嘢，之前AAA又話有event，最後都不了了之
btw，啱啱執到支lutari paint brush

Summary : You had 1249750 NP. After 23 successful transactions, you have 4039730.

第一次炒股賺大錢

平時行街已經有1M喺身

NP : 0

平時袋開幾百萬出街，博拎tax beast trophy

我都仲有玩

應該冇人記得我

其實係有嘅

點知次次都係中Marrow Tax

已經拎咗tax beast，仲差angry tax beast貼sloth invasion

我全部都中過 但係Tax Beast嗰次唔夠拎盃

擺左幾個月升900% fatfat

屌你咩 唔入畫廊

我玩幾耐都係新手咁樣

屌洗咗1m 買實驗室圖

1m啫

點解咁遲先買?

Altador Cup Rank Level 1

見到個post 留個名先

未認真玩過NEOPETS股市,
唔識入市

隻GAME仲未執

咪就係每日見邊隻股票個價係15嘅就入
再擺喺度等佢升

生快生快

打埋競技場兩星期一次嘅比賽，某啲隊贏咗就可以入10np嘅股

Participant Altador Cup

脫晒節, 我仲停留十二年前, 我記得以前有大戰爭

其他ac一分都冇拎冇得換hue pot

點解打完尼奧衛士隻怪去番尼奧衛士都冇獎拎既

壞咗啦 前幾頁都有人問過

之從轉手之後，好多嘢壞咗就再冇整過

糞營運

啱啱講到轉手，尼奧又轉手啦
Jumpstart已經被「网戈大」

啱啱講到轉手，尼奧又轉手啦
Jumpstart已經被「网龙网絡控股」收購
順帶一提，間「网龙」有喺香港上市，股票代號777

最初個營運咪幾好

777

見到reddit啲人話應該會好過依家 當然 要好過而家其實唔難
好想比好大期望 但又好驚最後會好撚失望
只求有生之年尼臭唔洗執柒

yup，唔好抱咁大期望，可能佢買返嚟只係想要jumpstart其他嘢，neopets就wfc

曲線咒自己短命

其實無論尼奧點轉手好 都已經好難再吸引人番黎 其中一個原因係...
已經玩到無野好玩
我就係其中一個例子

佢肯出多啲quest都應該會多啲人。
其實我幾鐘意玩類似altador quest嘅嘢。可惜以前就唔識玩，而家識玩就冇得玩

最重要係新一代唔鐘意玩尼奧如果可以吸引到，可以回復返以前

NC mall有免費cupcake

wfc

wow free cupcake

已拎

用咗大半年時間終於推爆一個post